拍拖最重要到底係咩？

唔計玩女拍散拖個啲
每個人拍拖都會好認真諗將來
到底一段關係最重要係d咩？
唔夾係咪無得救 遲早會散
點樣可以互補不足協調 令到段關係可以繼續落去

求答案
尤其結左婚既巴絲打
係點樣令到你地決定可以對一世？

因為我想改變

信任同溝通

第一樣野叫價值觀磨合

$

屌西

樣

認同

睇人品
有啲人可以對人無乜野，或者聲譽叫唔錯
但遇到啲小事先發現原來係好貪心自私
甚至會見死不救，幸災樂禍、不負責任
過人世個啲就真係要小心
要結婚既真係拍耐啲拖睇真啲個人
如果唔係第日咩出軌、拋妻棄子、家暴、嗜賭排住隊俾你嘆

有異性冇人性
好過有人性但冇異性

點磨合
當對方好堅持 而自己都有一套諗法
我願意就對方 但對方都唔想我屈就自己
結果就會還原基本步 = 唔夾
如果因為唔夾而結束 好唔甘心 明明愛大家

錢

兩方keep實

我曾經就係咁樣嘅人
前女友因為咁而離我而去

兩面不是人 好難搵平衡

最重要係溝通同價值觀.
性格唔同大可透過時間嚟磨合,
但溝通同價值觀唔同真係冇得救.

價值觀似

大家諗野接近D

同問

雙方都堅持己見，有時嘈到好攰

只怪自己太年輕，唔想委就自己遷就人地

到你成熟諗野個陣就會發覺依家思想既你好幼稚

睇佢對自己屋企人係點好重要

關系麻麻地咁點?

實踐承諾

做出黎係孝順，但背後狂屌父母個啲又點睇

最重要係生活協調，
性生活，性格，價值觀
以上任何一個有問題，都一定好煩

呢個就算啦 香港大把gfable的女仔都會出事

屌閪

其實咩先叫價值觀？
可唔可以比d例子
我面對既問題係處事方法好唔同

靠呢樣得既
大把人唔洗分手啦

啪啪啪

我覺得政治取向係價值觀的一大指標

冇得屌咪分

大家都有一顆即使遇到問題也不會輕易放棄彼此的心

睇實際對待 口講個d就呻下姐
關系麻麻都ok 明明無咩事都要對家人態度差、仆街既就好快對你都係咁

價值觀是一種處理事情判斷對錯,做選擇時取捨的標準.有益的事物才有正價值.

對有益或有害的事物評判的標準就是一個人的價值觀.

價值觀也可以說是一種深藏於內心的準繩,
在面臨抉擇時的一項依據.

價值觀會指引一個人去從事某些行為,
例如：「誠信」的價值觀,
會讓人坦承面對困境及對别人說明事情的真相,提昇別人對其的信任度.

「紀律」的價值觀會讓人依規定行事,
產生執行力.

「關懷」的價值觀,會讓人關心别人,
瞭解别人的困境,对别人有同理心.

不同的價值觀會產生不同的行為模式,進而產生不同的社會文化.

「自我」的價值觀,會使人「自我中心」.

來源wiki

最重要最重要最重要真係信任
拍左好多年，都攞唔到個信字

拍拖又唔同喎，拍拖冇另一半點拍呀?

溝通

互相遷就

結左婚都唔一定係一世

誰又相信一生一世這膚淺對白

多謝我明了
當大家偏執既價值觀唔一樣既時候
就出現爭執
但要搵一個平衡點 好難

最緊要要知大家點諗
如果個價值觀真係好大衝突 就慢慢坐低傾

忍

認同 有問題一齊去解決而唔係選擇逃避或者放棄

肯拎出黎講其實好好
但點行下一步係一個難題

相處得舒服自然，簡簡單單想對方好

一家唔知一家事 呢樣唔可以用黎做指標
如果由細屋企都對佢差 大個唔通要無條件對屋企好

尊重體諒坦誠

賢妻,娶得過既性格

唔夾 就散了

我之前都係因為咁樣散
一定要大家都一齊讓步
如果唔係就果方會好辛苦

同埋個人覺得真係夾唔埋分手會開心啲
依家果個咩都好過之前果個

珍惜 支持 有效既溝通 體諒 關懷 自在 真誠 講住咁多先

啱的timing遇到啱的人

個爐

有d地方你就下佢
有d地方佢必須就下你
係最基本嘅拍長拖前題

你唔就 佢唔就
咁咪end game 囉

我覺得好多人都忽略左知足呢一點

係個爐

冇爐點拍拖

如果想知多少少
可以Tg搵我分享多d經驗比你聽
TG: BeautifulDaiSze

有樣野係真嘅就係
即使你願意改或者學習
你另一邊唔肯去讓步
其實結果無乜分別

有女

忍耐，忍耐對方有時候嘅不足
珍惜，珍惜對方嘅付出

最重要嘅係堅持，不要見到某啲人嘅好就動搖，始終你嘅伴侶已經長時間對你好只係你習慣左，所以呢種「好」嘅感覺冇另一個冇咁親密嘅人對你嘅「好」咁強烈

相信對方做到

我覺得係不時既感動 情趣
有時罵下架都唔錯 哄番女朋友 去了解雙方既底線 一齊解決問題 最後感人咁係番埋一齊 會好深刻好感動
同埋要雙方一齊諗驚喜比對方 幫平淡既愛情加點情趣

放低執著

將對方視作正常人，而非超人，放低不切實際既期望

信任都係其次，價值觀相近先最重要，不過呢樣野可以磨合

岩 唔好永遠都覺得對方唔夠好放大佢嘅缺點，想佢對自己再好啲做多啲，因為永遠無最好只有更好，應該要知足唔好貪心越索求越多，令大家都辛苦。更加唔好身在福中不知福，失去先嚟後悔。我覺得珍惜都好重要

唉屌

唔好期望佢會為你而改變
唔好改變自己去迎合佢

夾到自然夾
夾唔到只會辛苦，冇意思

兩個人唔會完美地夾
總有地方要磨合

最重要相處開心舒服 ，要相處舒服我覺得有幾點，我自己會記住，都想對方會記住唔好 純粹分享下：

***唔好因為小事發脾氣，識用吓個腦同eq化解怨氣，對方都唔知你嬲緊乜，唔好成個港女咁老奉當對方會氹你，你試吓諗下，你上完堂番完工好攰，另一半仲要發你脾氣脾氣，你幾辛苦 。

***雖然你上面講到大家處事方式唔同，但盡可能唔同有乜都交代清楚俾對方知，包括當下諗法、對方做咗乜嘢令你開心同埋唔開心，唔好屈埋係個心裏邊，拍拖要大家估黎估下，好無謂架，交個心俾對方！交代完之後，你同對方都可以盡可能改善自己啲壞習慣，同時更加了解對方，甚至可以反思下邊一個嘅價值觀先係正確 。

***大家生活協調，雖然話穩定咗唔使成日見，但係都要抽少少時間陪對方或者盡可能令大家生活節奏同步少少，一齊做多啲大家都有嘅興趣活動，如果唔係就真係同long d 冇乜分別，好似你返早更佢返夜班咁樣 。

***支持對方：如果對方係學業或者其他上面有困難，一定要係佢最辛苦嘅時候陪伴同支持佢，試吓諗下啲方法鼓勵下佢，或者啲小驚喜奬勵下對方。一黎可以保持新鮮感，二黎作為一個男人，我覺得最需要嘅永遠都係一個默默支持我嘅女人 。

佢隻鮑臭唔臭

相方都尊一囉 呢樣嘢一有一方keep唔住就分架喇